2020 二級懲教助理 全年招募

一般紀律人員(員佐級)薪級表第2點(每月港幣21,150元)至一般紀律人員(員佐級)薪級表第14點(每月港幣31,005元)(入職條件註(1))

(a) (I)(i)在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等(入職條件註2)或以上成績(入職條件註3)，或具同等學歷；或(ii)在香港中學會考五科考獲第2級(入職條件註4)／E級或以上成績(入職條件註3)，或具同等學歷(入職月薪：港幣22,405元)；或 (II)(i)在香港中學文憑考試三科考獲第2級或同等(入職條件註2)或以上成績(入職條件註3)，或具同等學歷；或(ii)在香港中學會考三科考獲第2級(入職條件註4)／E級或以上成績(入職條件註3)，或具同等學歷(入職月薪：港幣21,780元)；或 (III)完成中五學業，或具同等學歷(入職月薪：港幣21,150元)；及 (b) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第2級(入職條件註4)或以上成績，或具同等成績，並能操流利粵語及英語；及 (c) 須通過體能測試(入職條件註5)。

等我行入呢個建制進行改革

5個入班10個想走 有手腳都請

好過失業 40歲入去仲有30k

返工遠, 有冇冷氣, 仲要對住啲痴線佬 唔係咁易賺嘅啲錢

入境海關一樣咁易考唔使陪坐

好多做懲教嘅過檔食環

入境海關上年已經請左千幾人 飽和晒
得返懲教請人 歡迎中年失業人士加入

仲要無電話用

已經見樓豬開過好多次邪教既post
呢個垃圾部門連幫辦都有人舉手走 可想而之有幾惡做

我今日心情好撚曳
BTW中五都in得？

In得

聽過有個batch體能得返5條友去
有眼耳口鼻都請

非七一相關post
拉！

冇冷氣，又冇電話玩，邊個傻仔做

少有無人狗衝既政府工

咁堅抽

食個全餐

咁慘嘅咩知唔知道做夠幾耐先可以內部調?thx ching

出班多數番邊度

黑警都做得
懲教唔得？

2皮野全日唔比用電話呢下難搞

狗都唔屌

係咪要英文面試？

返私人工都忙到無時間用
早知報埋懲教